1. 
- grid-feladat-alap.html (bitbucket) fileban megoldani a pcloud grid feladat kép alapján az elrendeződést
   
2. 
-pdf ek alapján desktop paper prototype a pcloud (landing-page mappában található fileok alapján)

-kivitlezés mobil és desktop nézetben picsum phots képeket lehet használni

3. 
-Saját oldal minimum kész paper prototype 2 szintig + html reszp alap
